# Profil Lorient Agglomération (DXF)

Le profil Lorient Agglomération (DXF) permet de vérifier la conformité de livrables au format DXF selon une variante du modèle topographique GeoBretagne propre aux besoins de Lorient Agglomération. Ce profil comporte par ailleurs quelques contrôles en complément de ceux du profil [Socle Commun (DXF)](commun_dxf.md).

{% include-markdown "commun_dxf_parameters.md" %}


### Vérifier les fournitures de la prestation


Ce contrôle permet de vérifier que le fichier ZIP livré est structuré de la manière attendue par Lorient Agglomération.

Ses paramètres sont les suivants:

- **Ficher ZIP**: fichier ZIP


## Listing des contrôles du profil

{{ checker_doc('deliverycheck.checks.ref_topo_geobzh.lorient.dxf',  'LorientAgglomerationDXFCheck') }}
